[A/I]Fate/Grand Order JP [793]請大家支持久遠たま

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

くおーん

燈神介紹:

又要等星期日

收聲啦

1/4骨仔

多得你今日發功咋，人地先可以後勁趕上拉返去1%左右

我要

冇曬d燈神圖
負皮

可摸耳燈下下星期無新料

差好多蛋

你要邊張

三張都想要
マタ・ハリ想要萬聖款

btw巴打整理好有咩卡唔要未？
我記得之前你話有堆卡多左唔要，想送出來

非洲的英雄

使乜介紹 入得呢個po唔識燈神 咁佢唔值得擁有燈神既保佑

任何人黎到日本出示FGO PO會員證
都可以獲贈5張FGOAC卡

全禮裝

生快

gbf狗 滾

我都好多卡要送
依家凡係尼屋買野會獲贈FGO餅卡一張

多謝尼哥

★★★★ネロ・クラウディウス（第5段階/通常/ハロウィン 2019）100円 数量:1 小計100円
★★★★ネロ・クラウディウス（第4段階/通常/稼働2周年記念）50円 数量:1 小計50円
★★★★ネロ・クラウディウス（第4段階/フェイタル/稼働2周年記念）400円 数量:1 小計400円
★★★★ネロ・クラウディウス（第4段階/フェイタル）400円 数量:1 小計400円
★★★★ネロ・クラウディウス（第2段階/通常）30円 数量:2 小計60円
★★★★ネロ・クラウディウス（第3段階/通常）30円 数量:4 小計120円
★★★★ネロ・クラウディウス（第1段階/通常）50円 数量:4 小計200円

手痕又買左一疊卡

你會送一堆男人

多謝大家 連登有愛
我以後會多啲玩FGO 上嚟FGO post

無刷過百箱都無資格乞

送你mofu蛋糕

生日快樂 咪啪

生日快樂牙

刷完箱無動力打hunting 消體都費事咁

weak

我有名你叫

我愛大家

50箱已經升晒D人
仲有260箱既肥要堆

生日快樂

一年多5星過一年

有冇CCSOR呀

活動期間開咗40箱升人，total打咗150箱，仲要開多110個

開緊41/147，開始手痛

用app開嘛

ipad內置嗰個好垃圾

我an機

61/103

買咗部S6 lite返工用，未到貨

rich到

搞到抽唔到泳裝2池

點解班美國人咁憎trump

nani 黑龍單人66000血!?

終於都150級

因為佢成日串人/屌人，畫面唔靚

勁

騎同Extra幾時出埋能登配

ching們見字sup list轉返升絆禮

HUNTING係EVENT?

yep

不了 tama

屌你仲未食哂乜

餅卡啊
唔係舊威化餅

一早丟晒了
同埋依家直接上網bid一套 唔會有重複

oic
我以為你仲有一堆未開未食

包野好撚甜

Don’t be late同 lion

一個人食左2盒, 已經唔想再食
之後買個d我開完就放入密實袋, 再放入d有膠邊ge密實盒拎番公司比人食

閃亂認真少少玩都好撚肝

好多野要刷，所以HEA玩

牙敗你冇得睇住了

一陣搵間ok買tap and go

橙
明明叫bunny與貓
最後無貓

開左90個

實有偉大既強國人Copy出黎

貓貓訓左

又沉迷妓女

話說
今轉HUNTING稀有出現係NOBU
上次泳裝前嘅稀有出現係寄居蟹
再耐啲, 2.4前嗰次係吉娜可

今晚應該係類似紅蓮華既片

星期一好似係DRAMA, 今日應該係歌啦

你識條鐵!!!

又要出本能g了

由地獄歸來的NOBU軍團+人氣idol
所以2.4.5就無左記憶

上星期係紅蓮華

黎sir除左魔王學院仲有咩好睇

沒有了

正正經經叫雞啦

hunting quest 好悶
冇打十場先出一粒肺炎嘅刺激

咁我唯有祝你日日中5*

咁惡毒既你

Cls

聽晚抽土方

你仲黎
btw gun

.gun

兩個土壕

佢抽野次次都井咖啦
咁樣嚇唔到人咖

限定得返佢2個1

勁到

終於solo成功

等聽晚睇台主開台

返緊工

但今晚應該解左d usj 任先

喊死 我終於搵倒拘束彈位喺邊執

唔開，抽一隻開乜鬼

石梯之外嗰粒係邊

垃圾大帝原來係限黎

就係比你搞到次次要井

又關我事咩

抽中左10月18 終章舞台劇先行

希望快D有神脈靈子/悠久之實狩獵打

第一階閃避物後面 我成日狗衝去執左先搞到你地睇唔到

想問下大家
其實MX4D同4DX分別大唔大？
諗緊Heaven's Feel 3 睇邊款好

唔怪得啦

我要強 武肺 大量

金蛋狩獵之前已經出過 冇了

4DX》》》MX4D

HF有得買飛未

睇好last日有武廢

兩隻都睇一次 自己感覺下邊張櫈好坐啲

仲等緊出場次

只知百老匯有14/10優先場

4dx邊到有得睇 你地講到一定要睇咁

前賣卷冇4D

213垃圾關

輕鬆

尼托有時即死唔到尾關中間個隻

Icon母女爆擊過啦

冇icon

LLC

係

都係開淨200箱先留x3嘅肥，宜家留太影響開箱效率

居然有人玩

Same

消左25億 已經無曬料再消錢

呢pair男女

似係出左1.5章所以先有人玩

呢張幾好丁喎

一齊守護連V女兒

10億都洗得好辛苦，25億

藏藏藏加黑杯

牙貞輕鬆三連

今鋪我要射幾億落海無曬料玩了

我睇返素材網我仲差百幾億 300幾粒傳晶先可以30晒啲 4 5星 應該玩到執都做唔到

一格6金肥

appmedia見到,點樣可以直接賣肥?

每日開100箱 好快開晒

騎士章

90+ 211

荷蘭水蓋

ty

尾boss38萬

nobu跌鈴

不了

有冇盾斧大師解答下屬性盾斧食唔食超會

大師打mh未

應該唔會會心架啵？
利申用開片手扮忙

電鋸果d傷一定食架係瓶傷唔食

砌緊套煌黑
唔想再雷你地了

用左啲位砌超會就冇弱特

我都練緊片手
不過打黑龍就唔攞出嚟柒了

咁一定要弱特

插兩件金火 精靈加護5咪唔會雷

唔關事啦
你砌完唔識避都係比人秒

好撚MEAN

有無人有歷戰斬龍可以call出黎打
無料客製

廢

好，未得閒執
留定呢3張俾你先

今日又出左去玩

你純粹係唔識避借

今日抽左幾張萬性版黑傻，係冇尼痴想要既尼祿

超感謝巴打

好多卡都想要
如果太多張卡的話開個價都得
耐心等你

我好廢

銃槍裝大upgrade

單人唔夠時間

隻野單人都66000血

CLS

打埋今晚，都係破唔到黑龍處就棄驚等switch隻MH

幾時教我玩

入教會打實過

要玩斬斧先贏我覺得自己輸左

夠膽你就裸裝入黎

唔識玩 跟唔到

用盾貓拉仇恨
超解轟佢老母

我就食飯
本身入黎砌珠

我閃咗 沖完涼再入

佢變埋聲咁唱 勁到

我食完飯開機

睇埋場lol wc入

請支持たま

係幾好聽的

有台主同場 你啲粉塵用黎保佢不死就夠 其餘時間血都唔駛食

HF3都已經上左
會唔會係HA 15周年嗰日宣佈動畫化呢

兩星期後FGO PO就會喊住搵尼痴買BD

屌要月中先上
好撚想睇啊

其實你可以睇下有冇邊張禮裝想要，
記低話我知，因為禮裝有時我已經有會直接將佢變綠膠唔印出黎

有予告日程同埋歌

每星期唱2次
變左星期5係會限

全彈型都幾唔順手

會唔會限冇乜分別好似

差粒usj玉

總數要幾多

星期5個歌回係會限WO
點會無分別

申唔申到lihkg ac??

冇睇總數
我整套外觀就算

佢個chatroom本身9成都係綠色

肚痛去個廁所

咁打多場

都有D無既

330箱

你地打黑龍個時講聲

我有炮手
我落去炸一輪先

仆街，好似錯珠

裝咗炮手ll 二階就完全爆頭

今年好出萬聖節活動

好似無爆第2次

一入場條龍就死左
勁到

爆左兩隻翼

同埋台煮第一次落去個下著返件隱身先

開曬箱了
希望Hunting有靚料
消多7億就唔洗蝕錢

失敗唔雷

師兄滅龍石cut技高手

屌 好撚想聽ユナ 應酬緊

唔夠人 慘

救難？

宜家先開得220

幫你聽緊

nobu始終都係全場首選

仲係打到好似弱智咁

解體

體術

打多啲 你就打到佢變弱智

外觀不理了 黑龍武唔靚 畢業

仲未爆到第2次頭

啱啱我攞到第一粒眼

有啲難度

合完大劍同銃槍就算

等我一陣

話時話黑龍把cb整唔整好

聽緊yuna個live意識到平凡係天才面前都係一種罪

物攻最高榴彈瓶 好似係

見到佢又有屬又榴彈瓶唔知佢想點
姐係好似以前無印角龍cb咁？

不嬲都係

係
佢有屬等你用唔倒無屬性強化

TAMA天才+努力
YUNA係努力學業

我睇櫻花莊的寵物女孩個陣已經知啦

btw 連登仔推咩死咩

終於過左

完全爆唔到個頭

橙

升人升到就嚟銀棋都唔夠

Yuna係天使黎

不4吧

上車點會爆唔到

兩盾斧難爆點吧 有破壞3同炮手ll 應該唔難不過

仲以為佢用盾斧爆唔到

ユナ たま 你們都是我的翅膀

斧強化難鎖佢頭超解都可以就下位

好撚難打頭呀屌你老母

佢地宜家真係2把盾斧呀

屌你原來GGGG可以分體攻擊

我冇耳塞驚驚地

咁就難d了

我覺得呢隻無耳塞其實無乜事好少俾佢叫完之後連技

最麻煩係佢老母超快拉開距離之後扇形火

呢個係運氣問題

蛇型走位+0秒轉身+扇型火 依加佢一拉開我就會轉回家玉 佢連技扇火我即掉回家玉

巨投同台煮等佢伏低再撞會高傷啲

？
我唔識分點先可以令佢撞牆

我頭先都無啪過佢

4腳著地就撞牆
2腳企就仆低變4腳

佢個身趴低左可以撞到3000幾
企起身撞撞得67百

學習了

扇火果陣似趴低但其實都係計企mode 好on9

就快2個鐘未見過爆頭

交畀我

Me場場都爆兩次頭

渣ga

對唔住 我垃圾斬斧

破壞3了
on9

炮手對機關槍威力有冇影響？

有好似

我想返你嗰邊

你用機關槍好似痛啲

雷牙

爆頭唔殺怪
呀介好仁慈

打到我精神失常
呢舖唔計

牙敗雷啲

你冷靜啲 閃避優先過攻擊 唔好亂出招打

你想我點救你
望住大半條血直接蒸發

聽住tama歌回打都打到我癡左線咁款

咁需要另一位天使Yuna

原來街機都有得食聖杯

閃版 rich

網上見到

隊友比你打到痴線

係有得喂啊，
同手機一鳩樣，乜都要農

太簡單了

唉連書頁都無埋

生態保育

第一層黑龍貓哂都冇辦法令佢出大絕

我拆左個集中落嚟裝破壞

靠我 好似係

已經18隻眼

整齊武器同防具了

介狗食屎

你一場4,5粒

屌差一隻殼

你破壞貓車

頭先果場會唔會有今生冇來世

台主冇限補給item?

啱啱個場捉唔到冇集中嘅節奏

當然

買宵夜

5000幾個峰蜜
2000支大回
蟹鳩晒，愈食愈多

我過nobu嗰邊打返場先

牙介=奪眼師

Fced

佢打一場=人地打半日

第3次3隻眼

@牙敗

聽講套網裝有廣域5易出d

兩個炮台沒 re

哇屌你老母

呢下4個台煮都要含啦
有冇咁on9呀

得返我

究竟我今晚可唔可以整曬成套b訓教

失敗好撚勁

失敗又營

Call me炮王

係咪唔著裝都贏到

梳冇裝豬

sorry

btw 大劍別搶頭上啦

呢隻野可以打得龜少少
確認咗佢攻擊對象唔係你先好攻擊 佢lock著你就專心迴避等隊友打
中流彈或者硬直緊就冇計啦

ching單挑黑龍？

不夠人了

Solo終於過到 差5秒就唔夠時間俾個移動機開炮救左

其實整晒成套都係打3至4隻啫除非好非一直唔出邪眼

放棄
唔係玩呢隻驚嘅料

已經用斬斧抱面蟲流都打到差d唔夠時間

難D

放下盾斧

你開 他們三個幫你刷眼

台不給我休息

唔係solo嘅話盾斧玩超解流好過

我只得呢d，所以上圖以外的都想要

如果巴打有多出fatal版/特別版(例如萬聖節)我都要
（普通版的一二星沙煩可以唔使）

而家新出個堆“英靈鬪像”其實都想要，但係要靠綠方換，而且每款只換得一張
如果巴打又多綠膠又唔會儲的話，可唔可以幫我換？照計返我錢

加加埋埋我可以回收好多張

希望唔好太打攪到巴打

聽日先啦，今朝返完工其實好攰

玩到500幾mr仲打到好似弱智咁應該得我一個

你係化可能為不可能的男人

所以唔試了
雷左dmm巨投成晚我都唔好意思繼續玩落去
聽tama好過

你係咪有種錯覺呢隻野好易打
一切都係靠打多啲
人人都係俾佢打到變弱智

成日都係衰我
雷到我自己都頂唔順了

想問吓三星以下嘅有冇邊啲需要升（靈4）
暫時stay night 升晒

有你不就夠打了嗎

有心打一齊練下有咩所謂
遲下就會贏架啦 輸唔輸我又冇咩特別感覺

我會努力的

就嚟升晒啲3星上04

有咩驚你係玩佢嘅材料

飛高

30隻

++

呢隻黑龍難過mhxx 個隻
mhxx 我solo到 呢隻就...

有片

舊engine果隻根本係靶

呢條新黑龍 勁撚靈活 又完全唔比機會中手solo 當我唔死 我都打唔到35分鐘66000血

打得贏黑龍 打唔過失敗

輝夜出左新一話圖透

黎SIR帶我

禾未買dlc

終於開完

nobu有出破壞王

唔知今日又有咩歌

可以點的
有張歌單

又可以睇魔劣雞

電母買左未

留名

佢話要等埋隻emt先寄到過黎

炮手ll加破壞王先爆到咁快

yuna tama都有點, 唔知會唔會唱姐

BU

未夾到個流程

屌咁個陣兩隻一齊訂，諗住六月一齊出
邊估到delay 之餘仲分開出

第2次拘束之後見你打down咗佢 係用弩/機關槍？

二次down要靠我射弩 所以場上d資源交俾me

孔明梅林表示休已退

其實係nobu一個人打囇

隻怪淨追佢 我空氣

未熟返點打煌黑都贏

同黑龍比太簡單

煌黑D火拎黎沖涼都厭佢凍

煮個面食 1145開

我感覺特別任果隻煌黑特別廢可能驚人卡呢關

少血到 但真係有人會卡這關的

唔撚係掛 磨都磨死啦

仲以為會見到煌黑同黑龍打交 兩隻個設定都寫到咁撚勁

今日專心開晒箱先

不如你加我tg
smiler0206

刷得少箱，升晒啲3星之後啲肥都打唔爆個box

added

新寒蟬

到底仲要FF幾耐先成真
新寒蟬第一集都有啲崩

Viu有魔劣同夜叉姬

邊到有得睇到自己有乜卡

愛Mofu

佢ac個網有得login

DAME DA NE

係咪整左黑龍4件頭就可以隨意中出黑龍

有失敗 無非洲人

數一數5年FGO課金記錄，發覺原來課左好撚多

貼定先

呢到個個巨投唔課fgo應該可以一炮過買樓

負火耐 中出

圖上面兩個人物都用好on9嘅理由死曬

我地集資買飛高大樓俾巴打們住
咁咪可以唔洗考慮住宿問題咁課俾葉狗

你一個就可以令到葉狗食樹皮

岡田

5周年 死忌

便當唔洗錢

牛

仲差300箱要開

刷左幾多

差少少就608

開咗150箱啲肥已經溢出

Yuki Hoshina係咪牙敗

原來150箱只係夠我升晒啲3星

無新角的話變左無需要升

長井仲敢寫信祝賀

兩個死人周年慶祝

我升晒啲3星諗住開多啲任 新手好多都未升

見到你了

我係BANDAI就出過套戲好似MACROSS咁改寫結局啦

屌你老母變左韓文

八連+鋼

朱古力

唔缺,唔使刷

最缺果啲就唔出，葉狗好波

0粒8連

會唔會有新料刷

D金蛋 海膽 產量渣到實一實...

八連的跌率都係好低

翻去打武肺

上次咪有金強

佢排個D根本追唔上消耗, 我隻小王子都仲未有蛋升技, 小太陽都無蛋開靈衣 etc...

上次hunting last日係強呀

btw 呢度都有人要叫航海家一號做小王子

隻人造衛星靈一靈二個外觀係小王子就是但叫啦, 唔係女角唔太在意

Solo過完一次之後就過唔到

唔係一出個陣就已經叫小王子啦咩？

叫voy就算 後面唔識串

個陣得圖未有原文內容
台主講咩係正確你就要跟

V仔就算，我連V後面係乜都唔記得

鐵血名場面無撚左團長句名句

個個唔係名場面我諗佢地都知個幕on9

禮物box個到
可唔可以set到一次拎曬個選項 係由新個d野開始拎先
唔想佢拎以前個d x100 x50肥出黎先

計一計要升曬手上d 5星去999
差成81粒武肺點撚打

主線fq

去信和想買番啲輕小，賣晒

都係要你同爐心咋啵

btw咁多位清買輕小係邊買
定係博客來算

屌，辣殺

PS5強制統一X做確定，O做返回

特登走去計升埋4星
成個List得爐心髓液同心臟係唔夠

DLLM葉狗

點解會要我，個箱咪有

其他野唔吸引

咁既材料is 侮辱

又紅果又冇武肺

電子版

黑龍裝同武好屈??
太刀俠有無更新?

黑龍裝=校服

有冇人知strange fake 漫畫去到小說邊到

where

仲有一個鐘

應該人人都有幾百甩上面既野刷你老母咩孽狗

又可以聽到耳仔出血

想同他媽那個

我他媽老豆唔允許

omg 無朋友根本過唔到

GIGA為左宣傳GAL驚
出左3個VTUBER

Voyager叫小王子都接受到
同一個logic蓋提亞都可以直接叫所羅門

滾吧

博客好多本要買先好用
以前為左買re0雷姆封面
運費仲貴過一本書

可唔可以順便支持埋他媽摸 差一個字啫

已經夠多人支持狐了

出專屬活動再支持

google

on9

on99決定

罷買

睇Hikakin條片 d game好似全部都30 fps

500人待機

你係咪都玩PC架啦

聽歌time

個樣出撚晒事

都升得真係幾誇張下

唔夠厚把聲,差咁啲

依首係難唱 禾覺得合格

乜鳩黎？

玩垃圾mh不如聽tama唱歌

打住聽

無

DOREMI

抽BOX同拎禮物一樣ON9, 一鍵抽晒成箱有幾難

新數碼暴龍，但今集個樣完全係柒既

童年

好細個有睇過

我正係記得金坷拉

光纖獸

一人作畫啊今集

Re 0

垃圾RE0

邊個點的
係咪電母

佢有貴D既plan我會比最貴個個

麻麻喎,呢首

電姆唔好亂點歌ok？

呢首係聽佢技巧
佢AUTOTUNE電音
首歌係唔好聽

呢首歌我都麻麻地

今日係咪衝2000人

應該1800

tama直播要人

我唔睇vtuber架

白嫖聽歌

好好睇 快d睇

要人 飛高手足assemble

唔睇

tamaC no 伊囉哇

琴晚YunaBB最高都係得200幾人, 就黎差成9倍

NOBA開台屠龍應該都有成千人

就1900

又係個on9仔

就2000

2000

佢話係柯南
但呢首我無咩印象

2000了

一次直播可以衝上500, 下次就2500

好撚多人刷o△O

唔只了
而家愈黎愈快

2100

成班仆街仔

8000訂閱cls

2200

今日就爆2500

你上星期係到些牙都係2千幾人訂閱既事

o△O咪得意囉

差唔多8200sub cls

2300

呀女大過女了

就2400

呢首今日先入左紙想佢唱

燈神之力

恭喜

點入紙

你都大個啦

2500了

今日目標要上調到3000

原來係你

真

好撚好聽

btw開播到呢家多左成千sub

大紅人たまちゃん

夜叉姬有半集講佢老豆

你碌落D有句歌りクエスト 禁入去就可以點歌

電母都掉左幾多歌入去

都唔知佢係咪真係冇睇

喰種

Unravel

我盡量都係簡D岩佢聲線既歌

今日真係挑機日
唱堆難歌

點返首FATE先

呢個高音

比滿分

好勁

做咩VTUBER, 出黎做歌手未

仲要唱緊LIVE

就黎9000 sub了

2首難歌之間隔左首慢歌回氣ONLY

成程水都唔使飲

得3分1人睇

創聖

阿姨洗鐵路

たま愛してる！！！

依家d造型師都要搵隻3d雞開台

就3000

最後100

個sub比起開播個陣升左差唔多2000

做壤晒

大概開之前係74XX 而家9000

前前前世

mk歌

たまb

たま \o△O/

差D 3000

FGO PO代表

屌你啦,tama仲好睇過你呀阿仙奴

睇波我識睇 睇vtube我又唔識日文

vtube都有波睇

又同自己合唱?

清唱

u mean boing boing??

痴撚線架喎, 好聽到咁

劇場版 果PART都係清唱

佢話搵唔到音源

MD

いけないボーダーライン

係搵唔到, 但佢想唱劇場版咁幾首串

Giri Giri Ai

自己合唱

最憎呢首雞歌

3000

3000了

我點左首歌 睇下佢唱唔唱

好煩,首野

要到下星期了

佢呢首應該係last

3100都黎

最憎個套卡通個隊女

梅薩

1萬人耐久?

人造人

GOD KNOWS

唔緊要 我點左首操り人形の夜-the final-Full／青葉りんご 我覺得幾岩佢
但係多數會無視架啦

GOD KOWNS

3000人 就快追過合狸狐

涼宮

出左新一集

直觀好似係以前無文庫化嘅n篇短篇砌成

𡰜黎3200

3200

3200係yuna既16倍

我要守護好yuna先得了

條女咁撚長氣 我有d欣賞佢
佢唔係開到依家 我都無諗過入去

3300

其實個作者係太有錢 唔再作 完死撚左?

多多支持yuna

你場睇幾多個VTUBER

今晚 曼連對熱刺 大家記得收睇

獌垃圾黎

魔劣

RISING HOPE

魔劣麻麻地好聽本身都

本身首歌其實都麻麻

悶鬥悶

TAMA唱過的了
所以今次好聽好多

好過阿既
阿專玩防守
熱起碼識攻

10000sub了

英超點都好睇過vtube呀嘛

英超好睇得拖肥

睇緊阿仙奴既我覺得Tama好睇100倍

ed了

都要抖下啦, 我都喊左

英超2線尾 同 vtube1線尾咁比較唔太公平

ed呢首咩黎?? moon唔夠位

已經等緊神父+黎蛇推出公海

推乜死乜

已經FastForward到奶支又反了

成撚日 tama一完就彈去watame個到

最尾果首咩歌好好聽

首歌詞都好好

人生有TAMA YUNA真係已經足夠

可以恭喜下

睇個幾鐘holo >英超>訓
聽日打黑龍

佢每一個post我基本上都有reply

YUNA WHO?

都成萬sub，點解會得2千幾人fo

癡漢

Tama個FD

好少人會FOL TWITTER

因為好多台仔同港仔sub
佢地又唔用twitter

我有fol架

又要等個禮拜

你都沉船

蘭斯個盤望落唔錯喎

豪豪聽 一邊聽住歌一邊打g

vtube呢d廢萌野 最岩邊睇邊做其他野(eg.手機game刷刷,爐石)

一陣打唔打g

雷恩隊波勁到顛

勁得濟所以咪踢假波囉 贏硬半/一 一賠二 不過係頭先既事
依家無野了 降左盤 低水0.5 有可能雷恩贏

ok

隊波無視盤路

想做vtuber了

聽完歌就打J

依家我兩隊都唔會買 我剩係買下盤
下盤狗係我係我

得個幾頁點丁

你嘅話幾頁已經射左幾次

Yuna 1000sub 逐個逐個覆,仲唔係好女仔係咩

搵日聽下

咪貼垃圾神域

中二病

醒啦 多個0個陣就唔會咖啦

ASMR歌回

咁建議買西甲
堆友踢假波

我唔醒架啦

聽日有歌回, 不過唔好期待同TAMA有相同級數, 差好遠

課左pack，加埋720石先中
個身得返37石

無拜神

升哂無野升
但箱都未開完
睇下聽晚雙pick好無運

唔係你講野 都唔記得左呢到係fgo post

20抽
寶具+1

Tama Post

俾邊幾個gank

正常嘅飛高po就係咁 反而講飛高野嘅先奇怪

唔知點解追左咁耐聲優都冇呢種感覺

你個名

這樣近 那麼遠既感覺

就捱完架，仲差大帝

聽返tama歌回
美波首歌都係聽到我起雞皮

呆 莫 月神

見到飛高po咁 諗起 男友沉迷虛擬實況主

又抽⋯⋯
有冇氣流食

冇女朋友咪冇呢個問題

30日+強化,幕間儲左60石
兩個十抽就搞掂

信你一符

真 無女朋友少樣野煩 咪啪

抽男人做咩

所以我連一符都慳返

我土方絆10
都唔會再拎黎用

希望下星期有新gudaguda活動

我都6百幾石先中

話撚左廢閪獌黎
熱刺勁佢多多聲

1.1萬sub

上左trending榜

頭先個直播都萬7 View

tama真係好勁

一星期升左9千幾sub 我想問呢種規模既個人V係咪真係超班

係
好少個人v無黑暗期
其實你睇yuna對比到

Tama實力真係太強 ， 其實Tama紅都帶左有200個sub比Yuna

摩2期不愧係摩2期

笑片黎 笑到仆街

黑暗期係指紅唔起？

係
仲要自己都唔知自己方向

Asmr唱歌 都真係冇乜方向

呢d先似係新人jk
比觀眾導去唱歌
tama唱歌技巧好到似歌手

會唔會中之人其實係歌手黎 等人簽約

今日咁喊法，似係一般人
但有實力既一般人

佢喊 我都想喊了

頭先點完嘅歌, 會唔會有機會之後都唔唱

冇六花嗰批人？

1-6

佢好似會練下先，應該會唱既我估

話左垃圾黎
熱狗唔弱，起碼攻得

見點歌到有講唔識嘅講可能要多啲時間練 不過成 3千人睇, 一人一首都排都佛誕

用球拍切割網球同超音速發球

3000首 一次10首左右 都要300次 一個禮拜2次 150個禮拜 一年48個禮拜 到支共滅亡應該差唔多

son最近狀態好好

獌狗攻唔得，守唔得
so9唔識換人唔識教波
熱狗同拖肥55波

主場1:6呢d恥辱 王者曼依家好似慣晒

你地日日迫個女唱歌 有冇諗過人地喉嚨頂唔順

喉O破壞

幾時推番aqua holo等你回家

pad 個個每月10抽 又將d人分做非洲同歐洲 大家開開心心唔得既

山本個腦裝屎

上次8 80就知條友鍾意無嘢搵嘢黎搞

會唔會有d人10>10>10>10 抽晒d 10龍
同埋3個月都抽唔到10龍 d課長又無得比錢抽 會唔會棄

上次日撚日8石

我岩岩抽 得10>3>3
你點?

會然未

你係一個值得尊敬既人

法國呢度變左vtuber討論po

難兄難弟

諗落輸比熱刺 又無輸比降班馬7-2咁柒既...
今日是咪大奇蹟日 咁多個笑話既

終於單人用弓打贏左黑龍活動

Tama 唔識boing boing

唉 好勁

琴日打成日，不時暴斃
去到第三段成日走唔切食大招玩完

活動係指必定要solo?

隻黑龍係咪唔驚太刀？

要打頭 前手 同 腹 但佢成日站起

重未打黑龍 見個個都話難

第一節要solo過劇情先

7:2
1:6

30蚊跌都跌左啦

都未必既 琴日我都中左首美波

atv唔弱
個龍係阿記神龍黎

打熟左就易 不過隻野都係好高傷 連食兩招就死得

我solo果度仲未過到

試下開場著隱身用下D砲呃下傷先

v豚大量發生

想睇神父話全部都係雞

黑龍到底用斬擊斧/遠攻之外嘅武器點打

有片， 兩個後生仔互屌野戰

9劈

星期五撞左Yuna

YUNA溫完書
開始出多D片
真JK

爆唔到頭佢變左藍火mode俾佢強姦

貓貓成日走過黎奶我塊面唔知做乜

我估2個都真JK 好乖女 天使黎

d起來十幾個就難計

D20個都唔夠FGO 1pack

快加入たま大家庭

10+10+10+3

跟唔到

有咁做過+用大爆桶
但貓得太快

報警

以為AV情節

怒涛の個人指導

第1格有YOMU本黑絲嘅廣告

我立於百萬生命之上原來出動畫

SE

試下用金火兩件頭精靈加護極意失手都可以搏佢擋下傷

原來大跳避到扇火

睇唔明

他媽的大家庭

10
完

起身未完都係會繼續中

要兩次，第一次唔夠快嘅話會死

10 10 5 3 收貨了

頭先打街場見條友不停咁大跳無死到

下次奶野嘅話試下先 不過如果係收左刀佢扇火嘅我回家玉穩陣d

仲未破到處
幾次爆哂頭響哂歌都未處到

歐洲人

只要放低尊嚴用斬斧就過到

又係堅持solo嘅高手

solo係一種堅持
但我覺得多人好玩D。。。
尤其係雷隊友

琴日有場入第3階，一入閘就即時拉閘
活活燒死左皮強巴打
真係好可惜。。。

收你老母

跑得慢怨得邊個

帶禾打黃黑

未計第一個10連 10 5 3

幾時先可以去雷大家

唔打mh了

其實係我好唔小心咁早拉左

成個假期拎左黎玩mhw
無開過box 仆街喇

main武solo個過到爽過射精啊

玩屬性都係用番冥赤好過黑龍

好食物理個d係黑龍好d
例如黑龍自己 冰咒 滅盡

我咪同你一樣

多左咁多位插珠先發現好多珠都唔夠用

孖晶撚狗掉率鋼同鈴就係咁跌

On9 本身諗住課個pass 拎多個coin
同課kof必中1.5%個個包
依家pad可以去收皮了

仲課pad

Pad都課

On9 山本成日搞呢d低能活動

上個月課左櫻 就無了

忍到手唔課pad

你抽成點 每月十抽?

好撚嬲 十抽龍又唔中 以前80石又唔中
On9

咪10 10 5 3

隻game 都幾撚on9 我連1隻大coin都無

我睇返隔離post 半夜抽果啲好似唔差，我都係果晚半夜login就抽

咁又點 我10>3>3 +一隻大coin都無
決定左唔課
傻閪game

我都唔課呀，抽完都唔識打啲新關，留返嚟食飯好過

我10》5〉10》3〉3
中咗一隻大coin
無課好耐了

唔捨得賣啲金肥
但係又爆晒位

齋登入齋抽算 玩都嫌晒時間

加油啊，石上

pad除非成隻大執大改 唔係就等於癌細胞遍佈全身 等死 而家係靠呢啲必中包 skin包吊命

隻垃圾game依家唔出SSS角真係無興趣抽
就算出左 用coin換 吊命

之後咪又係出啲裏關推高血高傷，迫你追新角，跟住又出啲陰濕關封殺你呢隻個隻

隻隻game都係咁 佢唔搞呢d 分非洲同歐洲活動 無人會咁嬲

抽成咁算好定差

我3個月後無大coin 無10抽龍 佢又諗住點補償
人人平均十幾隻大coin +幾十隻10抽龍
次次出呢d活動 之後比人炎上到要賠野比非洲人
得pad係咁 課金個d真係on9仔黎

10>3>??
重新login 你重可以抽多3下

完

好過我 但平均黎講好差
一甩大coin都無

而家先知3下仲有得抽到龍

總之最尾一抽有機會係龍

幾時秘

冇
我10 5 3就完咗

睇youtube d片原來黑龍企mode可以撞佢變趴再撞牆

我玩咩game 同個人都係咁黑仔

玩驚歐真人黑有咩用

好過驚同真係都非

我抽得算多 但好似都係冇大印

佢近期d世代替換快咗好多
又部部機都要抽定d裝看門口用
我跟唔切就無課了
反正歐定非都無影響，多幾粒coin又點
你唔齊隊又係雪到變垃圾等下一代我有3隻火機械人都未用過

台豬同爐心

刷得好慢，刷得果四十粒雙晶

而家先知遲了點

有爐心
刷

7點

箱嗰陣唔刷，宜家先黎刷

時間同隊問題
雖然都呂會好大力咁刷
而家d肥多到要賣

單刷做唔到

今晚打bu打

打起左條癮

做到 初初就4我一個包辦

法國刷箱素材完全唔夠用 明明打左600幾粒塵 而家無曬